場運動係咪完咗？5比0啦咩？咁大個核彈冇人知？聽日我要全民豬嘴！

乘林鄭強制戴罩
今次就更加多人需要豬嘴！
鬥黃呀頂你，邊個個嘴愈新就愈黃

借圖一用

點解唔係愈舊愈黃？個咀舊代表打過仗

係我搞錯左

邊個個罩愈黃(多汗？)
邊個手足就愈黃

咁撚熱不了

舊年咪又係咁
室內都唔肯？

屌你
要舒服定要命

其實豬嘴仲舒服

隔哂pm2.5

戴豬嘴保平安

絕對係怕死(鳩戴口罩)既表現
我地條命值錢過班6人

On9當有趣

又要嬲又要入嚟鬧? 戴豬嘴都唔得?

唔好再用呢d標題啦
如果有咁多人力 咁團結 一早贏咗啦
現實d

豬你老母咩傻西

如果自己𦧺咗嘢
戴豬咀，個呼氣閥會將病毒/飛沫直接噴岀嚟
隨時Team kill

濕鳩topic

當全部自己友都戴豬咀時
咁仲點會team kill?
唔戴豬咀甚至唔戴口罩又係咪自己人？

你有無戴埋眼罩？
我當你有戴埋眼罩

咁有無童裝豬咀？

自己人戴豬咀一定戴得啱？
除咀一定唔會污染到？
一定洗得乾淨？

你有無中三學歷？諗嘢片面又不切實際

答咗你有冇童裝豬咀先
係有嘅
你唔搵唔代表冇

你呢一段嘢套落返你嘅普通外科手術口罩一鳩樣
你有冇戴埋眼罩？
我當你有戴埋眼罩

咁有冇童裝口罩？

自己人戴外科手術口罩又一定戴得啱？
除口罩又一定唔會污染到？

你有冇中三學歷？
諗嘢片面又不切實際

小朋友
話埋你知
即使啲人戴外科手術口罩
都係唔貼臉
無論呼氣定吸氣都更容易受污染

外科口罩棄置嘅步驟簡單做就可以防止到污染
豬咀明顯相對複雜

同埋外科口罩重點係
免卻咗清潔果個步驟，減低環境污染風險
如果豬咀真係可以防疫，醫院一早用咗
外科口罩防飛沫
防止自己嘅飛沫傳染到人
唔貼臉都好過你個氣閥將啲口水直岀
因為靜電可以吸附呼氣產生嘅飛沫
豬咀隔唔到

全民豬咀？
不如全民勇武啦
我當你有二百萬自己人
一成勇武都無
有一半自己人肯用豬咀，隨時有另一半俾你team kill

棄置咪一樣會棄置得唔好
唔洗清潔就唔會污染到環境
咁醫療廢物就唔會需要經特定程序處理先可以棄置啦
豬咀唔可以防疫？

即使再多靜電咪一鳩樣會有漏網之魚
仲有
如果你本身做好防疫冇受感染
你戴豬咀呼出嘅空氣係唔會有事
相反
你戴外科手術口罩
你做得幾好防疫都好
受感染嘅機會都係比豬咀大
然後你呼出嘅空氣咪有病毒囉

我唔係話要人一定要去戴豬咀
只係你一開始就話會team kill
完全冇諗過其他事實
仲要懶係大支嘢咁問人有冇中三學歷
都唔知你醜唔醜

香港人永遠一定要最好嘅裝備咁
之前又話外科冇用隔唔到病毒
N95又話臉型唔啱要做fit size test
豬咀又話氣閥有問題
做好個氣閥又話冇眼罩
戴埋眼罩就話清潔未必做好
到清潔都好小心咁做又話啲衫褲鞋襪都一樣會有病毒依附
咁不如著呢件算啦

不過著呢件又話除得唔好又瀨嘢
唔講我仲以為我哋香港人要去福島入面